昭喚有種過牙既巴打

想問下種牙過程要幾耐？由脫牙起計
大概幾＄一隻？

Pish

好擔心 希望巴打解答下

Depends, 1-2hrs應該搞掂 錢就度度唔同 答你唔到
覺得合理就去

九個月至一年 好睇個牙醫手勢 同D骨合得好唔好
中間可以整住臨時假牙先
我估一粒釘3-4萬掛

咁快就種到？
乜唔係要種半年？
咁你幾＄？

3-4 萬全包一隻牙？

喔 以為你問種落去果下要幾耐 咁你計埋啲組織埋口 整下隻假牙 就有排囉

幾耐到？

我仲要係門牙

差唔多 其實係粒釘貴

中間有副假牙頂住先 睇唔出㗎

咁係脫牙後冇得即刻種
果段時間冇牙？

係 聽講脫咗三個月後落釘 六至九個月後印模上假牙

咁又話有假牙？

sor誤會你果個問題

首先你而家無咗門牙? 牙醫會盡快幫你整一副可脫式假牙(用膠扣 因為預你只用一年) 每次食完野同訓覺都要拆落嚟洗

然後會視乎你嘅情況用骨粉補骨(特別係如果你係整傷門牙 成枝牙根斷咗) 情況穩定翻就可以落釘(上面話一至兩個鐘就係講呢一步)

呢段時間你一直可以用可脫式假牙

到最後確定你支釘夠穩 就印模做永久式假牙 (易啲處理 訓前用牙線清一清就得)

中間有"另一副"副假牙頂住先 睇唔出㗎 <- 當初係咪要咁講先你明吖 妖

巴打 你依加門牙點搞？

我都想知，黎緊會去種牙。

剝咗 帶緊活動假牙 睇我新username就知

留telegram傾？

感覺點？仲食唔食到野？ 牙醫有沒話要帶幾耐先裝假牙？